安心出行宜家嘅監控只係第一步

遲啲將所有運動場地、學校、醫院、娛樂場所系統化咁用佢進入，你鬧政府就ban鳩你account，邊度都去唔到

新疆西藏化

1984

仲有更新時會竊聽 屌鳩正苦佢都會知 到時就用屈傑斯方法屈其他人

信用碼

有冇人諗過點解正苦咁快而又咁肯定農曆年後點解咁有信心數字會回落
確診數字會穩定落黎
咁肯定各樣處所可以開

d 數字其實完全掌握係正苦手上
我地無法核實
黎緊呢幾日, 只要佢報出黎確診數字延遲
玩下數字遊戲就可以拖延公怖報細數

做成比人覺得數字穩定落黎, 從而推QRcode 安心出行

當市民開始習慣要用安心上路
之後就會加電子針卡功能
到時就變成某某地方要打左疫苗先準入
到大家又習慣左
就再加個人信用評級功能